警察記者會啲記者嬲到仆街

連稿都唔畀佢讀
係咁jer住問

好撚高汁

稍為有良知既記者都會發嬲

咁做就岩, 唔好比佢做show
要破壞佢個記者會

做得好, 咪比時間佢抹黑示威者

有冇tvb想辭職記者車個頭盔去對面

大家都好嬲

咪撚信班仆街, 一陣實話時間已答左好耐走人

昨日北角打記者無人理

等左今日好耐

淨係琴日打記者唔拉人已經仆街啦

起碼等佢個記者會廢左

之前cctvb一到記者問問題就cut
而家想cut都cut唔到

嬲到仆街

記者好正

撚狗咁撚

講程序，班狗做野都唔跟程序dllm

THANK YOU PRESS!!!!!!!!!!!!!!

721 811

睇到拍哂手 個個起哄

抵撚死
平時係咁推撞記者

利君雅係咪喺度？有把聲好似

記者好波 圍住屌

記者

好撚正

北角真係亂黎林栩欣一影野就被打

巿民唔可以係街邊拍攝架

睇到好撚爽

記者加油

係度

撚鳩二哥la

呢個鄧sir好撚惡
惡過肥仔聰

妖 啲狗講廢話 講埋啲濕碎野

chur撚佢地啦仆街，講大話

人見人屌

今日咁就啱啦記者們！！！！！

聽到, 班記者係咁發問

繼續質爆佢

垃圾過街狗 人人喊打

881有live

唔好怕左D黑警臥底

怒屌

依家個個都係利君雅

個個變左利君雅

聽到君雅女神把聲 終於返嚟啦

讀稿機聽黎把撚

開咩記招，根本冇人承認佢地係香港警察！

屌睇到嬲
無人想聽你講垃圾稿啊
答問題啦屌你

記者好波 chur死佢地！

一陣會唔會 記者會射催淚彈射記者

又係yes or no都答唔撚到

全部利君雅上身

一直都冇事。

日日都咁問
過多幾日應該收皮

全民利君雅

好撚ON9
當香港人白痴

記者和全港市民都好憤怒

尋日啲警察點對記者
啲記者咪點對返佢哋
大佬尋日北角記者放題，任人打

其實真係好多白癡

記者收黑警皮

佢根本就係呃啲無知嘅人
遺憾嘅係香港好撚多無知白痴

蘋果好波問得好

鄧柄強都幾醒

yes or no 啊屌你老母

邊到有重温

話撚埋d廢話
立即開你波！

遊花園

係有良知的人都會追問

對住無賴真係唔好同佢講道理

帶埋相

鄧炳強隔離條撚樣好黑人憎

呢邊有圖，呢邊有片

嬲到仆街
但佢仲唔肯答

阻一阻你，入黎討論下點樣應付便衣狗
便衣狗入機場可以做啲咩？

停左淨番啲機啦 無必要留 可以既 幫手捉人 叫人走走
聽日再去過 同樣玩法 玩到2046 我地無得輸

咪撚再推犬隻記者會 無人想知

啲記者好撚正

有良知都會嬲到仆街!!!

姐係有喇

個個記者上哂電

班記者真係好正

Thank you presss

係咁jer

錄音機

記者嬲撚到

記者好波

chur死佢

屌 唔同人物

一早要啦

應該冇一間報館係冇比警蛆搞過
大公東方都有比人屌比人捉

全部上晒身

加油

記者撚犬

最近有邊次記者會唔係嬲到仆街

好智障

全場一齊屌 好撚癲

有定冇！

個個記者嬲到仆街

屌你老母有冇扮示威者yes or no都唔敢答

yes 定no啊

記者咁勇武會唔會被狗掉催淚彈

咩撚野極端核心暴力

逆權記者

全場勁小

核你老母

有扮就應啦

記者朋友，警察之前話佢地無派人扮示威者架， 麻煩記住問呀

正常人尋晚都會嬲

好事黎 佢夠膽就以後唔好請記者

有定無呀 答啦

重點係咪應該721先

其實香港D記者大部分都

(tvb班垃圾除外)

AR..AR..R...R...
YES OR NO咋
你搭埋其他野做乜春

睇到好嬲又好爽
點算,我會唔會壞架

垃圾錄音機

岩架啦 千祈唔好俾D狗係度讀稿妖言惑眾
一出黎就圍屌 唔好停 廢撚左佢個記者會佢

er⋯⋯

屌你老母乜乜柒柒都唔撚答開乜撚野記者會
再開都咪撚去啦屌，哂記者時間

齊齊打落水狗

可以睇眾新聞，有影埋記者

jer 到

屌佢老母錄音機

死都唔肯答係咪扮示威者
不停話唔同人物

頭先姓麥個條友仲要叫和理非同勇武割

割你老母呀

直接發新聞稿，d時間留黎問問題

岩啦屌，質佢老母系唔好比佢帶風向

問非所答
以後錄片俾CCTVB播咪撚就囉

佢有事支形畜生仲驚 唔好唔記得班畜生係唔敢拉南亞裔架

全部講曬係行動細節 唔方便講 完。

行動細節
屌你證物都拎出黎啦

極端暴力核心人物？
係咪講緊popo?

行上路面已經計非法集會喎

好多利君雅分身

開多幾次記者會 會唔會吹到極端核心超級宇宙無敵最強究極終極暴力示威者

問其他野啦

唔要睇片呀仆街.睇你老母咩

唔好再jer la

答句yes 定no 都禁難？

Tvb記者近幾次記者會都作反

咁做就岩

問射港鐵啦

就嚟想打爆部電視

屌撚7佢地

直接拎啲相俾佢睇睇佢點答啦

屌，即係警察冒認示威者係真嘅！

迫住 冇廣告 惟有俾少少甜頭

今日晏啲係咪有支聯辦？

屌你老母睇到好撚想一槍射撚爆佢個頭

追撚住嚟屌
好撚爽

jer撚到佢唔敢開記招就啱㗎啦

賤人

問佢唔答NO係咪代表YES呀！！！

二哥播碟含撚啦

游撚完花園未呀 屌你老母

行動細你老母節

記者加油,報導事實真相

以後都要咁
俾佢讀稿=幫佢做政治宣傳機器=對不住全港市民

拉隊走人啦 垃圾警狗都唔撚7直接答

切實可行既 正如我所講
頂, 聽左幾十次

啲記者就嚟想一巴車落佢塊面到

播返片俾佢睇，問佢咁做啱唔啱

屌，已經係鬥無恥

記者好波!!!

記者多謝你地

越辯越明，繼續呀

做得好好

唔好俾班黑警抹黑示威者

人人都係利君雅

因為佢理虧

咩撚野切實可行情況，咩撚野喬裝不同人士
食屎狗

答埋啲廢話 遊花園

而家就好似大學上莊咁，d下莊圍住比d上莊質問，btw 記者好波

屌 聽撚到嬲
不斷兜圈
仲要話呢個問題問咗好耐不如下一題啦
黑警死全家啦

黑警無恥

唔好轉問題

快d問721啦屌

鬥無恥

緊係嬲啦
比人打 警察仲護送打人果d死黑警

記者朋友多謝你地代市民發聲

賊贓武器呀！！！！

記者加油
唔好比佢地讀稿

答咗咪唔洗問到8點囉

一陣又話啲記者冇order問問題所以答唔到問題比公眾知道

騎刧左成個記者會 記者做得好

核心暴力人士其實就係黑警

一條都無答過

記者加油，support

正常人都會著

袁志偉例外

好想掉爛個MON
DKLM

開始傳波了

問到聽日都要問, 吹撚脹咩

佢叫記者𨍭問題就打死唔好轉

成個記者會淨係聽到四個字
行動細節

proud of HK press!!!

同班狗講程序

全體利轟呀啦

頭先有講

要不斷追逼個死死仆街
記者好波

緊係唔撚俾啦
對唔對得住香港人呀鄧柄強？！

點解仲未有記者長開閃光燈對住班狗

鄧柄強啲英文好似初中生....

1. 合適時候展示。你合適唔係我合適
2. 扮成唔同人物
3.個別案件
4 . 問個第2條，唔係問到8點

唔好開啦，任你講

記者快問要佢答果位扮示威者既狗編號作出投訴

唔好俾時間佢講廢話
不停 JER 住佢就岩

拉大隊走呀！！！！！！！！
唔撚答就走呀！！！！！！！！！！！

都係廢話，仆你個街，自己人查就係咁樣，仲話監警會，含撚啦！

英文好撚難聽

記者屠狗大會

緊係啦 北角咁樣打記者

班黑警面皮厚到

問賊贓了

行動細節不便透露，頭先咁答。

係 迫佢腰摲

thankyou press

記者撚狗

又無data la

唔好再比佢做小丑啦，佢明知自己係做小丑架，點解仲要比機會佢?

都唔係今日開始
下次777出黎都係唔洗佢讀稿喇

全港各界不歡迎香港警犬

姐係鍾意就俾（例如譴責張建宗）
唔鍾意就唔俾，甚至唔出現

多謝記者

商台港台直播班狗出醜

理虧答唔到就即刻話沒資料

咪撚用英文問啦

繼續

as i said

點會俾佢讀 北角自己同行俾人打完乜都放走

我抄底曬用字，以後我都開得屌

我睇到頭痛

無資料，行動細節，完

香港勝在有呢班記者

點解有人用致命武器一隻狗都冇入icu?
點解差佬對手無寸鐵既平民射爆眼，推落樓梯
1米狂射M
點都答唔到

一狗特色呀 好就唔洗做警賊喇

發現外星人

人神共憤

無資料，行動細節

無資料，行動細節

無資料，行動細節

無資料，行動細節

完

點解要用英文

條友成隻龜咁

仲有 我嘗試下解答呢個問題

好撚樣衰,成個毒撚咁
呢個差佬

佢好似作文/寫論文啲開頭咁

行動細節(唔答)+佢地既稿=whole 記者會

Are u happy

可唔可以jer撚到佢記者會收皮唔再開

not a fire arm, 屌你唔係實彈大曬？

個差佬發育未？睇個樣應該都係擦鞋仔黎

ar...ar...ar..........

ar!

好處係俾外國媒體寫資料

你係咪好開心呀？

最終一步應該係要啲狗搞記者會冇人去
因為已經唔係知情權問題

I’m very happy but I don’t tell u and fuck up la

Dllm before I jump to the conclusion
咩撚野英文嚟架

點分一般地鐵搭客及室內施放催淚彈

呢個英文擔當
成個鄧佳華咁撚樣

支持記者
拆佢場

we are not playing ar...
we are working ar....
we are not background ar....

有咩呀頭就有咩前線

條友直頭O撚左嘴

叫警察即場示威囉

英文仲差過我件印傭

特登, 要班狗更加答唔到, 一般廢老藍絲又唔知發生乜事

咪又係果三督屁 撚有咩info

記者好撚火

稿有得練呀嘛

出黎獻世

香港好在有記者

讀稿我都流利啦

日日都讀稿聽撚到厭

不過以後都用喇 外國媒體又聽得明 最緊要唔須要明果班唔明

條撚樣未訓醒
唔係佢答邊撚個答

支持在場所有記者
好團結
冇再各問各自

前排個男記者好撚給力

記者 問 依家係咪 唔俾機場既人離開機場！！！！！？？？

係想點樣對待機場既和理非？？

記者 問 依家係咪 唔俾機場既人離開機場！！！！！？？？

係想點樣對待機場既和理非？？

記者 問 依家係咪 唔俾機場既人離開機場！！！！！？？？

係想點樣對待機場既和理非？？

好波 問到2030先好走

記者好團結

簡單啲啦，叫啊署長一米內捱一吓胡椒球槍睇吓有無事啦

證明佢係無能講大話既政權 人地外國人唔會日日睇我地既新聞

記者chur得好勁

仇栩欣？

係打錯左

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗

情緒呢part 答極都答唔到

好撚嬲好撚嬲好撚嬲好撚嬲好撚嬲好撚嬲

又係講廢話 屌你老母

啲人走緊點解要射人？推人？

唔答已經係答案啦

記者 加油！

死黑警 唔好係到再兜

好難今日唔嬲
選擇性執法到咁
點知下個係咪自己

未問福建幫

講大話一定要打斷，唔可以比佢係TVB 6點半新聞報道入面出到一段抹黑市民的謊言！

嗰兩位女記者JER得好犀利 啲問題中哂搞到隻麥狗係咁遊花園

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

咪係建褔建幫咁樣聚集就得

同樣其他巿民咁做係咪又得

問乜撚野呀屌

哩條男人咩料?

同林奠一撚樣
會改呀會檢討呀
但我唔話你知改d乜有咩要檢討

邊個on9係度曬時間

邊撚個黎架?

邊撚個on9黎？想幫黑警洗底

雷射筆呀屌你

又冇資料

有邊part係答到，part part 都話檢視，檢佢老母視

邊間呀咁仆街

呢個記者邊間報館 好似個個記者都唔妥佢咁

屌佢老母邊個撚樣問埋啲濕鳩閪問題呀

邊撚個男記者?????

有無眼球爆裂呀屌你

佢係大陸記者,佢自己講大陸咩咩咩...

記者都有鬼

邊個問on9問題

邊間問咁廢問題

有人性應該嬲

個個記者都屌柒佢

暴動罪坐幾耐都問得出

室內放催淚彈呢

果個記者係鬼

如果夠多記者合作
每次隻狗9up完
下個記者都提佢上個問題你無答過 / 資料不足 會點

擺明用黎比tvb 播

個廢柴鄧sir成日想拋波比人
講野又無point
都5g點做狗阿頭個位
謝x中算最撚淡定果個

you are lying

都講左唔同場合會有黑警喬裝唔同人士
記者會都有係好撚正常

屌你老味，答問題廢到喊

支持良心記者
DLLM 死黑警出黎有咩好講
冇人想聽啊!!!!!!!!!!!!!

呢鑊真係we connect 黑警得罪哂全香港有良知嘅人

有人喬裝記者

跟住兩個黑面

有冇人知佢麥水？

岩岩佢問班
「暴動罪同襲警會判幾多年？」
條友即時比行家屌佢，叫佢自己上網查

自己VPN research la 屌

唔明點解咁忍得唔講粗口明明佢一直遊花園

推到有人知

繼續遊花園

記者：Thats two not many right?
屌到隻狗面都燶埋 死死地氣講yes two

條友英文答得勁慢

唔知都答得出

北角比人打到咁要啦

Er 到呢...

請阿蛇你親自食一粒試下

記者好勁

DLLM 夠膽死講唔知 專業啲得唔得
臨時演員都係演員

呢啲先係記者會

屌你 好似我final答題咁
明明係問 yes or no
死都要吹一炸唔關事既野 最後都係冇答問題

大公呀

推

以後都起碼要咁做, 連稿都咪撚比佢地讀, 咪比佢地達成第一目的

屌佢低9能

佢講緊短距離 用呢支槍做到個效果 變粉爆開
唔係答短距離可以射人

對住恐怖份子唔通仲客氣

手頭手咩資料都無 開咩記者會
扶手電梯用都安全？

又做個DEMO囉 屌你老母

只要世界仲有一個有良知嘅人去堅持，終有一日會有更多人覺醒

星星之火 可以燎原

大家唔好放棄，有需要就休息，但並唔係畫上句號

見到有記者問問題比佢打斷左
d記者叫佢等等 比人地問完
睇個背影已經feel到佢勁唔gur
原來係大公

短距離射擊變粉爆開係射天花唔係射人！

TKWW
大公文匯

佢唔係低能，係幫差佬解圍

都要有個容器
個容器中到人體先識爆
仲話冇問題？

手頭無資料你出黎托柒
鏡頭影住近距離射都唔係向受眾射？

屌佢老母死大公報返佢老母個閪入面啦！

所以佢係扮答左
無覆射人問題

講到咁無傷害，即場試lo屌你老母

屌你老母
好似想查字典咁
查個fuck字
你就由a字開始睇

問有效射程距離
就成把槍點研究.用途.點運用.咩部門用
講完都答唔撚到

考試黎講考一百次都唔會有分

大家唔好放棄呀 721,811

煙霧餅？????????

屌你
遲早個個拎晒汽槍射狗

中左胡椒球再要被推落樓梯，叫安全？

推到係人都知啦

佢想強調 係變粉 拿好輕微架
想講成我地唔係成粒波咁射人

咁撚多唔同terms 吊佢老母扮晒野

哪裡來的煙幕餅
係咪你啲臥底同事放架

詞窮理屈，一路帶記者遊花園

記者應該高人工過警犬

我宣佈 記者係最值得尊敬行業之一

jur 住佢地問就岩，淨係識得揀自己想答嘅嘢

用犯法既方法去調查

太古係地底喎

問完就散水,等佢對住啲空氣讀稿

依家話葵芳站唔係室內喎

只係開咗一發喎

屌你老母死黑警

警察轉移焦點，半開放就射得？你老味，有市民喎！

你自己放催淚彈咪更加煙霧彌漫

走緊喎

一發即係有

睇相都唔止
仲要一發好少？
有毒物殘留至少幾日

走緊喇喎 dllm 串77 dllm

走呀！留既人除左想監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

四眼仔好撚串

副處長乜9都答5到

邊位最右個4眼狗？

proud of our press!!

機場有超過5000人

佢LOGIC 我地見到有人 有機會比人侵犯
所以先派出警犬強姦左先 係必要行動

走緊仲要放又射？你lm

屌佢咩態度？
喺咪控制唔到情緒？
係就翻歸啦

最差係佢。 左面算係咁，右2發夢，最右個個串撚到。

嘩呢條友個樣唔gur到

催淚煙係咪罔顧地鐵職員和普通市民的安全?

反問示威者用鋼珠、丫叉又係咪罔顧地鐵職員和普通市民的安全

邏輯呢?

示威者用彈叉唔好，所以警察用催淚彈就合理?

記者會仲未問插贓嫁禍!!!!!!!!! 呢個係重點!!!!!!!!!!!!!!

條肛sir寸77 個樣已經生到成隻狗咁

呢個一定要死全家

呀江蛇
咁撚臭串
搏升？

Yes no question 唔答 yes or no

第一個死全家

插贓嫁禍

有良知嘅都會嬲

林鄭出黎都要咁樣做

問插贓嫁禍

江SIR開始嬲嬲豬

佢心底果句: 拿佢點解個頭會中呢 你問返佢 你張相我點知真定假

博被暗殺

你有盾㗎嘛冚家產

佢再加多句 邊個射 都未必係我地喎

根本當人傻，除咗槍邊有能力爆骨。

係人都會嬲

記者應該高人工

明明都寫住只可以室外放。
算吧啦，老老竇竇認左佢啦:“而家我地中意點用都得”

寵物翻譯師:拿無報案人 你投訴唔到我 首先你要自己採證
PS:如果下次死人佢就唔識投訴

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

江sir: 有示威者放煙霧餅危害市民健康 所以我地要係「半開放」嘅地鐵站放催淚彈去保護市民

又想屈落示威者度
一陣tvb cut出嚟變咗做暴徒射爆少女眼

梳㩒錯左負皮

小小筆記

-昨日太古站涉近距離用武，指胡椒球不是致命武器
-昨日45人受傷，兩人嚴重
-截至現在，總拘捕人數最少700人
-12警員比雷射槍照傷
-示威者被射眼，指未有如何引致受傷證據
-網上流傳警方六點到機場清場，警方指因開記者會未有新消息
-重申未能確認尖沙咀少女受傷原因

叫佢Review有撚用咩
有都話冇啦

正常屈唔到，你去買氣槍近射會傷但都唔可能爆骨。 何況根唔本唔係近射，遠射都可能咁只會係真槍唔知咩彈。

前線記者如果唔可以改到上面點 cut條片
就索性咪撚俾警犬講
不停追問
唔好俾佢地 propaganda

但係你知班廢物藍個腦。。 鋼波爆頭都會信

佢心底: 拿我講會查 但就會有片都會刪 加對外公開仲查緊

會唔會係喬裝嘅警員做?

休班警

睇得tvb嘅都唔會有咩批判思考
仲有啲藍絲嗰啲 睇到就接收

你話唔會，就一定唔會架啦？！？

利君雅: 休班警都犯罪

俾人屌爆，休班警都可以犯罪

叫佢承諾唔好喵頭

休班警咁大個樣板

休班警都會犯罪

收皮啦 做乜有普通話

會唔會係喬裝警員做嘅呢?
問得好

君雅bb

劏開你個肚咪知囉

飲可樂

可樂？

鄧狗好野 指令唔會咁做 就肯定唔會做?

證明有冇飲可樂

比人屌到唔知答乜
屌你老母

休班警都會犯罪

開你個胃就知啦

收咗可口可樂錢？

利君雅啲問題真係好尖銳 好撚正

佢地同事唔會咁做, 咁即係咩人做?

答呀屌你老母！！！！！！！！！

做乜鬼可樂

做哂功課 你班狗同雅雅玩？

有關假扮示威者：

-警方會喬裝成“不同人物”滲入極端暴力示威者當中作出拘捕
-喬裝的警員不會做出任何暴力行為或煽動
-用於調查使用致命武器示威者

問插贓果單野,唔該在場記者
呢單冇得佢地唔認

見到對唔住位義士
d眼淚真係停唔到

君雅bb拎住咪就唔好放手呀 屌死佢地為止

九唔搭八

切實可行切實可行切實可行切實可行切實可行

利君雅繼續MVP

鄧狗食左藥

總之所有嘢都係示威者做嘅
我哋咩都唔會做

仲未問插贓嫁禍呀

可咩樂呀
而家講緊警察執法期間僑裝示威者
而唔知有無扮示威者嘅警察做違法行為

唔好意思唔記得左？？？？？？？？？？？

我屌你老母呀你記唔記得呀！！！！！！

今日全場都mvp

大大粒布袋彈插係個眼罩到都話人屈鳩你
咁撚樣講嘢法完全令人心寒
你班垃圾夜晚真係訓得著？

有個普通話人,係台灣定支那記者?

佢應該好撚嬲, 等陣返到後台實講撚晒粗口

問721 元朗同805 北角呀

唔記得？我屌你老母啦

咁英明神武，一睇就知你係二哥

全部都ON99

支那

唔可以問呀屌你老母，蝗語死撚開呀！！！！！！！

支那人
支那人口音

蘋果

又話抄低

蝗語記者：我們可不可以問一個？
冇人理
蝗：我的天

無敵例句: 呢個問題我已經答左好多次

我估紅

屌佢老母 問得咁精彩話唔記得

拘捕個個人知道係犯法就得？
咁我點知拘捕個個人係咪真係警察

啲口音係大陸狗

英明神武一睇就知係二哥

新紀元定其他奶共報

其實飲可樂比喻黎，有乜好笑

條友logic真係好有問題,
警察先可以作出拘捕,
所以作出拘捕行為既人一定係警察??

大家識做
以後見到佢地捉人上車
唔好俾佢地走！

用普通話問多次confirm下

呢頭高層話唔肯定係咪黑警射傷少女
果頭d黑警group唔係爭住叫開槍嘅做英雄咩
點解唔反問佢哋呢件事

之前以為佢被收皮唔去得

江狗又博上位

好多人以為布袋彈係咁

見到江狗副嘴臉真係想嘔

原來唔方便就唔駛出委任證
咁大家可以冒警嗎？

最右邊個四眼警EQ好低

肛sir又燥底

繼續機場

江永祥係咪練過口才?

呀江蛇收皮啦

江狗真係好撚黑人憎

但係依家同旅客清左場喎

ee er sir又搶疆

你自己D UC做犯法野關我地撚事呀

普通話記者收皮啦

屌，紅底喇垃圾記者

江狗好撚擦鞋

大陸狗俾人屌

支那人死開啦

多次集會都和平啦
你又放TG你老味江蛇

香港記者屌鳩大陸記者

支那狗收皮啦

恐怖主義?講緊721呀

支那人

解放軍

屌佢老母啦 大陸狗

支那死撚開啦

副嘴臉串過馬撚
好想一腳兜撚到佢個頭甩

恐怖主義 恐怖主義 恐怖主義

on9 不斷強調乜柒激進示威者使用致命武命

問佢以後差佬唔使配槍囉

用雨傘、丫叉夠啦咁撚致命

乜撚嘢恐怖主義呀我屌你收皮啦

有關機場清場說法：

-網上流傳警方六點到機場清場，警方指因開記者會未有新消息

支那收嗲啦
好撚難聽狗話

仲想提升武力，恐怖主義，支那記者

成個尿兜樣

支那記者

連鄧犬都唔想理個普通話記者

連隻狗都當個大陸婆傻

啱啱有個大69問 即刻畀記者屌
屌完都唔知醜繼續問

大陸閪問完

不如即刻問下班狗

對於有人聯署要求美國定性香港警察係恐怖分子
有咩想法

恐怖主義

呢段會CUT上大陸新聞了
講成香港記者都定義為恐怖主義 要求警方升級行動

DLLM 支那狗又問埋哂啲ON9問題

好撚難聽個支那記者啲普通話

條國語友同english speaker 擺明係媒啦！

又唔知又答唔到
有乜撚野答到架垃撚圾

原來只要講我番屋企檢討下
就會升職 升撚到佢個位

鄧狗唔理大陸狗

支那狗黎香港托咩，又唔見你返大陸問呢啲野

媒！你老母

咪你地班狗做暴力行為

要走可以 唔該捉埋身邊嘅人

除左D大陸有錢佬同高官外
根本香港人係睇唔起大陸人

插贓嫁禍呀屌

又係媒，講野都唔正

屌

腳毛都仲有
咁就燒傷

no one care~~

一講傷 就搶住答

呢d就check得咁快 屌啊

系油彈

佢果條唔到香港狗狗答
答左就POPO 會食晒所有獲

師兄, 我地應該明白平時拒係無得問ge~
包容d~hahah

笑死 話會差d死

差少少死？
二級燒傷喳

黑警真係好鍾意扮其他職業
連記者都有幾個係黑警扮

唔洗覺得會死
你死左都無人care

唔可以就一定唔會，咩撚野邏輯呀屌

隻蝗記真係好煩

屌你老母 咁撚小傷以為會死都講得出

狗臥底都叫雞啦你老味

廣東話都講唔正又問埋哂啲有答案嘅問題

中腳2級燒傷會死
世界級on9 大話

女記者把聲好好j

而家個記者把聲好好聽

死你老母
2個膝頭嗰少少2nd degree burn會死？
屌你啦

好淑女

係咪冇曬機場LIVE?
係咪想拖到個個睇記者會而冇留意機場

比人認到哂仲話唔會犯法

寵物傳心師: 我地唔係"請"過黎架 佢地自己空降架

記者串佢？想睇

連骨都未到，真皮都可能得一半，當人唔識科普。

會定唔會呀

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

咩報黎？
姐姐把聲又正氣又靚

講左唔會

keep 住

有L用咩
有種就反枱
打到佢卜街

正常人類都嬲到仆街

連稿都唔俾人讀呢啲唔係叫高質呢啲係叫野蠻
得你講無人講
係咁插嘴

稿都唔好比佢讀！

話肯定所有警察係跟足正常程序聘請
問題係而家啲所謂警察都唔show委任證 我點知佢真係警察？ 咁姐係嗰啲人可以係武警？

淨係聽把聲都想同女記者做愛

問題好尖銳，又中point

點解唔用彈？

光說暴力而不說暴力帶來的後果是欺騙人的手段

我們應該專門蒐集和展示
所有示威者受到暴力和其帶來的創傷
彙集成單個視頻並不斷更新

向公衆展示警方才是真正的暴力來源

相關資料還可以爲以後的獨立調查所使用

點解北角唔好似太古咁？

完全封鎖「Hi你個west」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

大家唔洗覆佢 阻住睇PO 繼續睇就OK

根本day1就要咁 廢話一句都嫌多
聽到班狗放屁就要插口JER住問

點解班呀蛇成日咩都無睇過就出黎開記者會

一定要日日jer

睇左一陣覺得真係好垃圾講埋d垃圾野
youtube個chatroom重要勁多五毛
真係用下腦諗下佢up乜都覺得自己on9同浪費時間

-北角昨日六宗打鬥紀錄，無人被捕
-通輯人數五名

睇死佢陣間又唔記得人問咩

唔係同事但拎鎗 即係市民可以帶鎗?

依家依一刻最重要嘅係救左機場啲手足出嚟，推下更加有用嘅post 先啦各位

sorry 㩒錯負評

問左兩個鐘
只係認左有卧底，其他無資料

吾係警察招募係咪跟規矩
要問既係究竟有否非香港警察執行職務呀

之前d狗察被打，記者仲保護佢地，情何以堪

因為自己個台記者都嬲撚到仆街

痴撚線！
根本就有心帶D記者遊花園

琴晚場血腥鎮壓根本就係刻意！

今日就係用記者會等全港人冇人留意機場，之後一獲熟！

夠啦，縱火 燃燒彈 都係黑警扮示威者做嘅。

屌
佢開始dum波鐘
機場走呀

警犬話肯定佢啲同類係唔會對示威者作出犯法行為
咁以前已被法庭定罪嘅警犬係咩嚟?
當旺角狗屋都可以有警犬強姦報案人, 佢憑乜作出呢個肯定?!!

屌爆班撚樣啱嫁啦

齋係呢點以前畀人拉嘅,依家坐堅都可以申請上訴

緊

On9

大家唔同睇法就block

黑警要死鳩哂

我屌你老母
單機啦hgc

我都嬲啦屌佢老母

癱瘓記者會

好多狗隊高層當年都係 cadet 仔嚟㗎咋, 連毅進都不如

啱啱認咗佢地會睇情況容許同事喺室內放tg我有冇聽錯？
文宣！

呢啲唔係唔同睇法
你係直頭弱智
照稿讀不如直接出新聞稿
記者會就係要俾記者提問架啦

特登浪費問題

正仆街，紅媒？

小小筆記
有關警方臥底行動：

為什麼北角荃灣等地多次傳出黑社會打人消息，警方不“派喬裝警員”混入？

-警方只針對使用致命武器的人士

鐵通/木棍不是致命武器？

-（無視上述問題）丫叉/汽油彈屬致命武器
-滲入行動需時，並非易事，只適用於每次遊行針對警方/警署攻擊的核心暴力示威者

有良知嘅正常人都嬲啦

仲睇緊

過街老鼠

我真係愛上左利君雅

啊sir 嬲到 面都紅曬

今次問到8:00pm 都未完

利君雅開左個頭

人哋咪講咗出新聞稿未必個個市民都有機會睇囉
屌

咁又點保證佢出來讀稿就個個都會睇阿？
香港人唔撚洗返工咩，個個咁撚得閒咩

一開始唔照稿讀唔通即場爆肚咩
係咪全世界記者會一開始都唔照稿？
人哋又唔係唔俾你問
問完之後人哋答跟住之後有少部分記者又要係咁插嘴

個問題個個人都睇新聞呀嘛on9

班狗遲到，你又唔屌
係到屌記者問問題
佢讀完篇廢稿都冇左半個鐘啦
變相問答既環節咪短左
記者想佢地直接答問題而唔係遊花園有咩問題

lm

篇稿新聞係唔係都會播架啦
政府出新聞稿主播係咪都會講阿on9

勞煩大家向身邊嘅藍絲親戚朋友落重藥
我地有大量警渣嘅黑材料
要由我地落手落腳反洗腦！

而家既記者已經唔可以客觀

仲有網上新聞好多都唔會播！

你答左我未啊係咪全球嘅記者會開會嘅時候都唔應該讀稿啊一開始！

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

留意返班武裝份子一開頭既聲明，話執緊法既時候私人地方都可以照入。 各位業主請小心

利君雅真係好撚正

三粒鐘仲咁好火

aggar

利君雅開炮開足咁耐

噚日北角銅鑼灣,仲有無數咁多打記者嚇記者事件

記者厲害

未得閒睇

真係要睇

我愛利君雅

第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。

第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。
大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

一定要問呢個

唔好講到破壞，大家係講事實，你係咁迴避唔答問題，又話警隊冇做錯到 咁咪借記招講囉傻閪

一個list睇哂前幾日狗記者會上話未有資料嘅問題

[緊急分析]法！不！責！眾！

佢地比人恰到上心口

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

唔俾佢讀稿咪搞到CCTVB無野播囉
全部新聞，剪得就剪，全部播俾班狗有利嘅
利君雅加油，插爆班狗，等佢地出醜。

今日有仆街紅媒記者
問維穩問題

唔俾佢讀到稿

次次都係咁就揭穿到佢哋真面目！

tvb 已有記者辭職

又失蹤？

利君雅特別高質

佢問啲問題成日都think out of the box!
同埋佢問啲嘢絕唔表面！

咁先似樣

食屎啦吊你老母
班狗官黑警日日人肉碌音機你唔吊9佢野蠻

公道說話，鄧Sir比預期出來好
預左比大家屌

最後時間完全係SOLO

咩又？食個飯都唔得？

咁係咪姐係你認同狗官狗賊晒時間遊花園先？
佢地啲稿八九不離十，重複又重複去屌人暴徒，破壞經濟
呢啲我諗你睇之前新聞都聽到厭啦下話？
既然次次都一樣，點解唔直接俾記者問問題先

3粒幾鐘......有冇精華片

但佢咁後生坐呢個位
入面係咪斷層得好勁

聽到好開心

我記得有個男記者問尐問題垃圾到
附近女記者都細細聲屌9佢

人哋讀左10分鐘都冇
吹到半個鐘
人哋都講咗你一開始唔插嘴人哋一早讀完
嗰度擾攘左成5分鐘
問問題唔係問題都要人哋講先得㗎

你係講呢啲嘢㗎啦唔係講乜嘢
唔通讚揚示威者啦喎
譴責呢係咪都要講㗎啦

我咪答左你話好多網絡新聞唔會講新聞稿啲嘢囉
至於遊花園點都一定有啲㗎啦
至於點解重複又重複其實呢啲基本野黎
呢啲嘢點都要講
唔講嘅時候又話政府默許你哋咁做又或者認為破壞經濟冇問題